諗極都唔明，點解會咁

答非所問定問非所答

女人係咁架啦

都唔明點解會咁